身體碰撞起爭執 兩男子被毆至頭破血流

長沙灣道與大南西街交界，一間便利店對開，凌晨1時許，兩名男子疑因身體碰撞問題與一名男子爭執後，遭對方持一米長的鐵鈎毆打，兩人不敵，身上有酒氣姓陳61歲男子被打傷耳及頭部，同行姓李49歲男子沿大南西街逃走至百米外，但被對方追及狂毆，致頭破血流受傷，逞兇者傷人後四散逃去，救護員到場將兩傷者送院治理，行人路遺下血迹，警員封鎖現場進行調查。

兩人不敵

四散逃去？

行凶者得一個人點四散

人地鐵鈎船長呀

兩個人打但兩人不敵

痴撚線

小學雞文化水平

兩名男子疑因身體碰撞問題與一名男子爭執後，遭對方持一米長的鐵鈎毆打，兩人不敵

百變星君 鄧兆尊

你解釋下啦熊貓博士